【突發】石原里美宣佈嫁人！！！

33歲日本女星石原聰美今日突然傳來閃婚消息，嫁一名同齡的圈外男性。消息指，石原聰美與新歡是在去年認識，發展一年即決定拉埋天窗，但事務所暫時未有作出回應。

33歲石原聰美閃婚 嫁同齡圈外男

竹內結子逝世
石原里美結婚
打擊大到頂唔順啦

9 成比人搞大肚趕住結

唉

都33仲唔結等幾時

Molamola

唔知呢個身家幾多

連登仔出手了。

多謝你地既祝福
我同佢會好好地生活

どんな困難も乗り越えていけると確信いたしました

佢既愛的宣言：「無論幾大既困難，都確信能夠克服

同埋所屬事務所都係話一般打工仔！

屌2020

一般打工仔

講明無大肚

真係?
定又係個d 後人
以佢應該好難睇上平民

女神

之前同it老細一齊喎 唔信普通打工仔駕馭到石原

咩打工仔呀

好似北川景子 個老公 daigo
以為只係有d 名氣演員.點知屋企好似係政治家後代
完全憂米

所以石原嫁左個普通打工仔我真係難以置信
剛力都同個日本不婚富豪復合

如果石原真係嫁個平民真係一道清泉

咩人可以屌到石原里美咁勁

幸福jj

石原里美同石原聰美係咪同一個人

那個了喔？？

李嘉誠個仔都係一般打工仔